花迷可以熱定身為今晚準備

今晚足球上帝大炒完法國
又可以出黎教大家睇波
之後牙朗出埋局
又可以瘋狂抽水